4點鐘謝Sir 老婆仔女準備移民美國(2)

原post:

原來謝振中個女喺St Paul’s Convent讀書，太太去咗美國land 坐移民監，已經有conditional green card，每年暑假去美國，以符合領取永久green card 的要求，聞說太太有弟弟在美國。
謝振中在香港做警察，每日的四點鐘會都present得咁開心、咁多 辯護理由！他及家人應該繼續留在香港，為中國做事！😎😎🙂
📣📣有冇人可以幫下他？！？！！！📣📣

原post 開左係吹水區1001左，再開一個係時事區繼續討論，大家幫手推上熱門

自推十次
我要料丫

食撚屎啦，仲想走？

推

無料點report 俾移民局丫

推到佢仆街

搵gphone 幫手

定係你地由得佢出賣完香港人走丫

移民去大灣區啦屌佢老母

想走？無咁易

[多圖多字]你想嘗試挽救身邊既藍屍朋友/家人 可以試下咁做

有人係facebook tag 左g ohone la

仲有咩可以做到丫

支持美國送中

你條仆街想走? 食屎啦
if we burn, you burn with us!

向美國ICE 篤藍屍灰- MO's notebook 4G 黃世澤的筆記簿

推佢老母

要做啲咩呀？

Facebook 都有人話佢個仔係特殊兒童，但佢又死要面逼佢個仔上主流學校

想走無咁易

push

預祝謝sir 可以同屋企人去北京做第4000集

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

推到佢全家落火坑

未有佢老婆資料，可照report？

走緊喇
conditional green card 喇

點幫手挽留謝sir呀

up

再推

打自由去美國
返大灣區

叫gphone將啲資料交比美國國會嘅議員啦，由佢出手會有說服力好多！

我報左俾啲主流facebook page 希望可以廣傳喇

想走 冇咁易？

要等佢全家生生世世都留喺大灣區共享榮耀！

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

挽留謝sir

我屌！！！！邊有走得咁易！！！

推比Solomon得唔得?

推呀

推左先

推埋比Rubio

推到係大陸見到呢個po

全民搵仔

謝SIR係人才黎可以比佢走呢, 留翻係到陪我地共享大灣區啦

有丫Faceboo comment k見有tag 左佢喇
唔知佢見唔見到

推呀喂 有冇美國人巴絲可以幫手

幫佢整精華集啊

救救謝sir
大灣區需要佢

記住推比Solomon yue

721 811 831 101

開twitter推比Solomon yue

堆呀仆街

推埋去wechat, 聽俾大陸人鬧佢賣國賊, 令佢兩邊不是人

Push

有議員出手肯定得，又未入藉，又唔係有錢佬

接佢女女放學！要佢知道大灣區比美國好！
接放學！
接放學！
接放學！

send去大陸比班玻璃心睇

推呀！所羅門知道未？撤銷佢老婆張綠卡啦，屌！

太古有tear gas
食埋先好走dllm

之前有手足試過report去移民局，召喚呀！

推
屌做咩唔擁抱大灣區？

[轉轉貼]謝振中準備移民美國 不能讓他跑掉

有無英文高手可以打信send去移民局 國家安全局

推比Solomon yue，睇下有冇方法叫停
而家香港市民好多美國政界人士肯幫

太太細佬都執定嘢準備返黎香港啦

推
唔可以比佢走

推比Solomon yue 啦

推！！

別讓謝sir 跑掉

Send左未

推!!!!!!!!!!!!

推啦

世世代代留係大陸

我返美國喇
拜拜你班連燈仔
同大灣區共榮耀喇你地

抵死啦 謝送中

謝蛇真係好撚仆街，要面要到逼個仔讀主流學校，唔理個仔識唔識應，唔理個仔會唔會響學校俾正常學生欺凌或比較，真係好撚仆街，現世報！

中共怪唔知咁撚鍾意佢，貪佢夠仆街！

留番低做支那人啦

屌佢老味死共狗，移乜撚嘢民！返嚟共享大灣區榮華！

快點唔好俾我走

MOTHERFUCKERS

唔洗諗住走喇

得罪香港人想走?

推到佢仆街冚家產

留名等睇綠卡被取消然後全家要遣返

推！

推 佢一家一定要共享大灣區繁榮

點解啊 謝sir 大灣需要你同你屋企人啊

佢唔仆街邊有得玩起大家手足

記者唔該直播問下佢！

大佬fc 左先

謝SIR 可以同光頭SIR 一樣安排2個仔仔去大陞讀國際學校讀書.
18年後佢2個仔仔會問佢幾個問題:
父:點解我全校考第一,又冇犯罪,英文又講得好,但係英,美都唔比我入境,咁我學咁多年英文做乜?唔通只係學來可以去老籣溝鬼妹用?

想走！！

要做啲咩呀?唔可以畀佢走得甩

推呀
謝sir你唔係以為你會走到下化？

有佢老婆仔女個名未，無點投訴

一定要幫幫手啦

謝蛇

Pushhhhh

想走 留低攬炒啦

推到有template

超過二千人被捕，點解仲未有一個人被制才？

推，有埋資料

Post俾soloman睇

返大陸移民啦

大灣區不能沒有牠

家人先走

集中推你個post
我棄post

自推

升

謝蛇仲要做一哥
唔好走

屌

梗係儲埋d資料先 等法案過左之後先send俾美國

想走 收咗皮啦

有幾多report幾多，有更多資料就再port多次

有咩方法幫佢

口裏說熱愛共産黨,身體卻很誠實...

𨳒啦！殺完人仲想走佬，吃人血饅頭唔洗付代價?

必推

TWITTER

Tse Chun Chung, John, Chief Superintendent of the Police Public Relations Branch, the speaker of the daily Police Press Conference. His wife, Sirvin Lee is applying for immigration and currently in the U.S. with the conditional green card. Please reject her request.
@solomonyue

謝Sir 都走佬
班condom 仲係到捱義氣？

mon po 狗睇實呀
高層都知唔對路都要走佬
遲少少清算就係你地既「收成期」

已有人tag NCM Yue (但大家唔好係咪都tag)

垃圾英文屌細力D

Dear NCM Yue,
this is Tsz who stigmatizes protesters, justifies excessive force and spreads fake news everyday at 16:00 press conference
It could be against US interests if he is immigrated to US, given how loyal he is to CCP
CCP does like to send people to US as spies

一齊共享大灣區榮耀啦謝sir

梗係比佢走，然後係美國爆大鑊啦，咁先可以有真相！

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

黑警仲想去美國? 去大灣區啦仆街!

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

係真
細仔細女都係低低地

Roarrrrr 死都抆住佢隻腳
唔撚俾佢走呀！

witter to: Solomon Yue

Dear Sir, I would like to draw your attention that Mr. Tse Chun Chung, John, currently Chief Superintendent and one of a senior HK Police officer, is applying USA citizen ship via immigration scheme. He must be listed in the Hong Kong human rights and democracy act.

John, who used to speard fake news and try to cover the HK police violence in a daily 4pm HK police press conference, should be accountable for the escalated violence of the police force to unarmed HK citizen.

His wife, Sirvin Lee, already granted a conditional permanent resident ship and would likely removed the condition and becoming a fully citizenship. in this connection, may I urge your help to revoke John and his family the conditional US permanent citizenship in order to stop his escape of reasonability.

TWITTER

邊到有得同美國報串

其實應該全部民主國家都要SD信去封殺佢

推 一齊共享大灣區啦屌你老母

有冇之前咁果位想移民美國果位sir既資料？ig story po美國移民局website果個

賣完港仲想走

TEMPLATE 幫手

一定要阻止！！！！
記住當一個人無後故之憂，香港人就死撚緊

仆街想走？

推到你仆街呀賣港賣得咁過癮

推
上
去

推呀
唔係諗住會放過佢呀？

謝sir!!!!

點解唔要我地！？？！？！？
點解要dum 低d 伙記 俾班暴徒鬧？？？

無左你，我地點應付d 黑記啊！！？？？

你唔係應承過我地，捱過左呢鋪，我地共響大灣區榮譽架咩？！？！？！？！？

推。

有無資料

美國移民局

Petition 呢？好似何君妖咁，唔比佢入美

send俾所羅門

屌你老母咪撚走啊

推到有

屌你老母想走？！

搞撚完我屋企想走

唔係諗住走吓話？

我要謝振中全家譴返大灣區共享榮耀

食兩家茶禮？

將個list俾埋 英澳加拿大 想走唔止佢一個

香港人係唔會放過你個死黑警

可以點幫手report? 推到佢生生世世留係大灣區

謝sir會唔會玩假離婚？

係咪似芝娃娃果個??

p

兩個post一齊推

有冇佢美國地址，我得閒拜會下佢一家人。

140字 用圖又好似好冇誠意
一係email?

推到佢冚家都拎唔到綠卡

別讓 謝振中 跑了

Tui

lets burn with us

係咪偉大的祖國有特別任務交俾你？？？

要你去外國勢力做臥底？？？

我地會幫你send 定email，去探下風聲先！！！

走得切咩

推，Edited version:

Tweet to: Solomon Yue

Dear Sir, I would like to draw your attention that Mr. Tse Chun Chung, John, currently Chief Superintendent and one of a senior HK Police officer, is applying USA citizen ship via immigration scheme. He must be listed in the Hong Kong human rights and democracy act.

John, who used to speard fake news and try to cover the HK police violence in a daily 4pm HK police press conference, should be accountable for the escalated violence of the police force to unarmed HK citizen.

His wife, Sirvin Lee, already landed US and granted a conditional permanent resident ship. The conditional offer is likely being removed in a near future. in this connection, may I urge your help to revoke John and his family the conditional US permanent citizenship in order to stop his escape of reasonability.

推！你今鋪大獲啦！

冇人質係咪可以倒戈？

想走？
共享大灣區榮耀啦7頭

屌你老母啦死黑警 害人地啲仔女

共享大灣區啊屌你老母

推到美國唔Q比佢地移民啦

聯簽佢未：）

大灣區榮譽唔好咩 做咩dump底我地？

咁開心 ?

佢老婆有綠卡已經可以幫佢申請埋綠卡。

香港人最鐘意咩呀, 就係睇人仆街
睇人仆街最開心

推到謝SIR同佢妻兒生生世世留係大彎區

推爆佢！

有其父必有其子

呢個一定要推！！！

走你老母，享受大灣區

推，全家番黎大灣區

攬炒

好賤
我鐘意

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

移民美國咁開心啊嗱

請問可以點做？

唔好搵住走 冚家留係大灣區啦

比張綠卡佢既同時又Sanctions唔比佢用美金會點

佢老公有警犬委任證已經可以幫佢申請埋永住大灣區。

等佢一家過晒去，資產轉晒過去，先再加佢一家入名單，凍產，趕出境，一網打盡

做傷天害理野，要還㗎

番大陸食屎啦 謝振中!

report to us

反向思維：
應該推上微博
等大家知道香港警察有幾愛國

想走啊?
同你班同事共享大灣區榮譽啦
包埋你啊mon post狗

謝sir 香港需要你 屌你老母

想走？走去大灣區啦

屌佢全家 咪撚比佢走 賣完港想做逃兵呀

香港人移民美國九成去加州，果到大把自己友招呼佢地。香港就話有特權，去到美國佢只係一件廢佬。

挽留

送返佢地返黎，生生世世留喺大灣區

謝sir老婆唔好同佢離婚，一齊同你老公共享大灣區榮耀啊

挽留謝蛇

Up

we need you

btw，除左唔俾佢移民，有無可能充公埋佢兩公婆係美國資產？

推 等料一齊做大事

佢係咪搞錯左地方

大灣區呀？

推到條撚樣冚家返支那受刑

但係佢唔係得兩個仔咩？

反向思維：
應該推上微博
等大家知道香港警察有幾愛國
話唔定可以幫佢哋爭取到回到祖國定居

嘻嘻

If we burn, he burns with us!!!

休想破壞完香港一走了知

幾好 推

我美國既朋友全部黃友，果邊亞洲人打交好平常，冇死傷差佬好少理，私了快靚正，風險接近零。

幫推
好想幫下謝sir

有冇手足tweet左

push
光復香港 時代革命

多推

推到佢永遠留喺祖國共享榮耀

恐怖份子發言人想移民

唔怪得講野大大聲啦，講大話唔眨眼啦
原來有後路！！！

屌佢老味

篤佢老母灰

推到去人權監察名單

做咩去美國？唔愛國啦？

可以做 不過要趁早
發覺左好快會del
之前黑警踩國旗單野都好快比微博del左

推爆佢，唔好放過班仆街

寫信去美國舉報條仆街有份打壓香港民主
你老味一齊攬炒

【內有教學】有轉話謝振中準備移民，麻煩大家一齊上美國移民report佢，等佢留係大灣區為市民服務

推到條仆街返大灣區

推
要佢冚家永生享大灣區榮耀

謝Sir 有一晚比你考慮飛唔飛好

gphone 幫下手啦

咪能洗指意走啊！留係大灣區共享榮耀啦！！

點解咁多討論?

記得坐移民監離開左係犯左法係美國

其實公務員可以移民嫁咩?

狗仔自己睇路喇，自己大佬有晒後路，玩完就走lu, 冇後路嘅你幫人打生打死，功又唔係你領，有獲就

推撚到佢無撚咗張綠卡為止

世世代代留喺大灣區

推到Solomon Yue幫手

警嫂洗唔洗人安慰下

返大灣區LA

pish 賣港求榮狗

聽日4點問下謝振中

咪撚比佢地走

冇左你班手足點算

無錯 要佢美國去唔到 中國都要做走狗

取消簽證

唔推唔係人

謝Sir我好支持你, 你唔好走呀 我見唔到你每晚瞓唔到

謝sir你幾時全家死

pish pish

1個都不能走

隨便用

Twitter 版

There is a rumor saying TSE Chun Chung, John (謝振中), Chief Superintendent of the HK Police Force and the spokesman of the Police Press Conference, is arranging immigration to U.S. His wife, LEE So Ling Sirvin has already obtained a conditional green card. John TSE is a running dog of HK Government, telling lies and covering up all the scandals and dirty works of HK Police Force. He has no integrity at all and will never be faithful to U.S. HE WILL BE A RISK TO U.S.

藍絲版

挽留謝sir 大灣區冇左你唔掂

4點鐘謝Sir 老婆仔女準備移民美國(2)

咁出色既人材點可以咁易比佢離開，大灣區無左佢點算
我地點都要叫美國割愛讓返佢比大灣區

好喇以下開放比大家一齊黎report
唔止謝Sir，你身邊任何一個想移民美國既黑警都適用咖

領事部歡迎你舉報有關不法使用美國護照, 不法使用簽證, 不誠實的申請, 及任何其他與護照或簽證有關的不法行為。

狗名：謝振中 TSE CHUN CHUNG JOHN
狗隊編號：623
老豆搵仔編號：#A325
地址：太古康怡花園J座20樓08室
身分證：K578848A

蓋括描述有關簽證或護照不恰當行為 (以五佰字為上限)
(下面係Sample，打唔到太多字所以我用左Amnesty International既文去解釋)
TSE CHUN CHUNG is a police offer who is involved in excessive use of force during the past few months of the Hong Kong protests, including alleged torture and other ill-treatment in detention. For details of police brutality, you may refer to the report of Amnesty International (). His wife is now trying to get American citizenship and it would be extremely unsafe for the US to take him in, someone who will threaten the human right of any individual.

Attachment自由發揮啦，post下黑警既相又得，press con片又得

大灣區要人！大灣區要黑警！

大灣區需要你呢種作家呀謝蛇

其實應該要整多次眾籌登報，話比每一個國家知，香港有邊啲畜生同畜生仔女埋住係佢地嗰度，等佢地關注下自己個國家原來收埋咁多畜生

共享大灣區榮耀

幫手查埋其他上過4點鐘狗會既黑警

只要在綠卡有效日期內每次離開唔超過半年係冇問題，超過半年到一年就要從頭開始計坐移民監日數。

.推1

佢仆街了

想移民? Solomon Yue 幫到佢

美國買槍唔難

佢夠膽去

禍必及家人

美國啊嗱

出賣香港人，要佢一家翻大陸以身報國

唔准走

屌 想走？

Sir, please don't go

美國可以合法擁有槍械喎, 咁咪好危險
有無人可以幫手照顧啊

想走？ 無咁易

推啦 唔係比佢地走呀？

推 叫佢留返係大灣區啦

你身邊啲狗仔狗女點算呀？
口唔割席身體卻很誠實？
死返去大灣區搵光頭佬啦

一定會，放心

Solomon Yue is watching u 😛

制裁佢地

大家幫手舉報 有冇片或者相有佢既言論

send埋佢老婆啲資料去移民局呀
有個反人權既老公及損害美國利益

移民局！

唔好推啊

想走，無咁易

想做野嘅要快啦

咁就想走？

推推推

得罪方丈仲想走？

賣了香港市民就想躲到國外爽了....真警畜

可以點做？

一定要佢地共享大灣區榮耀

推爆佢老母

推佢全家入制裁名單

做野要快手

謝sir,何必去做二等公民呀，返大灣區啦，你睇下光頭劉sir幾如魚得水

想走去美國? 準備俾人制裁成世共享大灣區榮耀啦死仆街

走到都冇用

佢個名臭晒，就算有綠卡，都會俾美國取消，一家大細準備遣返去大灣區做狗啦

首先post佢上wechat 先啦

大灣區愛謝蛇

重想走？

咁未淨係俾佢老婆移民, 之後離婚, 再嫁俾鬼佬
男既同兩個仔女留返係大灣區囉

返大灣區啦仆街

想走

你以為我地只講唔做？
If we burn , you burn with us

幫推，有咩可以做呀？

一定大把人舉報呢個罪人

唔小心負皮咗 幫推
推到佢返大陸

dllm tui

佢咁L正氣做乜唔上大灣區？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

黑警ot,

佢係唔係有個女
好似得兩個仔?

要點做？

點解唔好似光頭佬番大陸發展？

有冇巴打整template send去移民局

推到佢共享大灣區榮耀

Er蛇，去大灣區啦，你個祖國等緊你呀屌你

我好想幫手

呢條仆街面皮成尺厚
推爆佢

有冇老婆仔女名？

佢可以接替梗係爽

唔係掛

有冇template send 去美國呀

推介俾SolomonYue 加入制裁名單

fact checked 左未

推爆佢

全民送機啦!!!

要你冚家剷

想走？ 邊個比你走

香港需要你 唔好走

已tweet

SolomonYue @SenRubioPress

Tse Chun Chung, John, inspector of HK Police, has sent his wife to the US, threatening the national security of the US if the whole family of the human right violator move to the US successfully. Would you please help to investigate the matter?

英文廢 唔打太多

你老味 唔撚洗指意走呀

推撚爆佢

推啊

FC唔到架啦
除非你係美國移民局
講明係傳聞就得

屌佢，想走？？？

符合國情，愛國是工作，居美是生活

一定要，叫佢質問移民局

佢個plan應該係老婆入左籍⋯⋯佢就keep住攞綠卡，一年要至少返老美一次，直至佢唔做去老美坐兩年半拎美國護照⋯⋯如果佢老婆係conditional 綠卡，姐係佢老婆仲未攪I-829⋯而移民局可以唔批，所以寫信投訴都得。

如果I-829唔批，佢有機會連投資移民既錢都拎唔返,而conditional 綠卡都續唔到～

Sent比美國！！！

記者朋友唔該喺記者會直接問佢老味係咪要走，睇下佢點答

5花大綁送返大灣區

如果係假，你又twit埋Solomon,人地會點睇

屌住大灣區啦

有冇send俾所羅門魚???

大灣區就有你份

比人帶風

所以咪話講明係『傳聞』囉

有無人要去學校接放學

呢刻光頭基咪威囉，利用完做宣傳遲下比人清算，老共之下所謂有功嘅都不得好死

你地又唔係關景鴻，憑乜嘢去評論人地嘅移民申請呢？

利申：我是來LM的

DKLMCH!

等佢全家開開心心過到去 再用Magnisky Act抄佢家

維尼愛你和你的老婆仔女，叫佢地一齊番黎奶共

推
謝狗留返係大灣區啦

傳聞就叫人地solomon幫你搞

唔係⋯⋯以佢既職級，IRS啦～總有D報漏稅，唔記得申報資產⋯有未經許可既投資⋯如果佢拎conditional 綠卡，死緊⋯⋯⋯⋯

有冇去囡囡嘅相睇吓

做實事

共諜身分即死

所以要推到有美國巴做land search search 下佢或佢老婆名向果面有無樓或地址，起碼多個fact check

同埋其實放佢向list 就算唔係真係向果面或想過去都無所謂既

邊句有叫佢搞？
There is a rumor saying TSE Chun Chung, John (謝振中), Chief Superintendent of the HK Police Force and the spokesman of the Police Press Conference, is arranging immigration to U.S. His wife, LEE So Ling Sirvin has already obtained a conditional green card. John TSE is a running dog of HK Government, telling lies and covering up all the scandals and dirty works of HK Police Force. He has no integrity at all and will never be faithful to U.S. HE WILL BE A RISK TO U.S.

人才唔可以走

快啲加佢入來制裁名單啦！等個仆街唔好日日4:00喺度詭辯擾民影響市民情緒！

Solomon召喚

職業係警察仲要高層移民局已經有排查。

一世只能係大灣區 屌你老母

已share Facebook,有冇多啲資料？

推撚爆佢， 不要讓漢奸跑了

Email to U.S. Department of Homeland Security?

唔係淨係得你一個用相同既文字Twit 佢ga ma

大灣區咁開心 點可以唔預埋你嗰份啊

急住要謝sir老婆仔女資料，跪求起底組

叫佢食屎！

香港唔配擁有佢
快d上大灣區啦！

之鋒準備助攻

pish

一個都唔準走

推到佢返大灣區住

香港重有支炮同黑警保護，去美國you are nothing

就算叫佢幫都冇咩問題
講明係傳聞
佢亦知我地冇可能FC到

太潔癖乜都唔好做啦

大灣區需要你啊
謝SIR

共享大灣區

謝sir知道呢個消息會唔會好感動呀

共享大灣區榮耀啦

我要佢幾世幾代都喺大灣區

推倒共享大灣區殊榮

唔洗推啦 被捕師都做埋野 搵其他野仲好

屌你老味，我要佢同我一齊，生生世世做大灣區人阿!

別讓謝振中跑了！

咪走呀仆街 sd佢啲資料俾美國

Gphone真係好撚型
民間首席外交官

痴線 好似謝Sir咁出色既人才去左美國仲得了
一定要留係大灣區!

呢度可以綁下謝Sir 等佢哋去唔到美國 請一個英文好既人

剃光頭返大陸啦屌

謝Sir國家需要你啊唔好走啊

幫佢留係中國享榮譽

別讓謝sir走

原來謝振中個女喺St Paul’s Convent讀書，太太去咗美國land 坐移民監，已經有conditional green card，每年暑假去美國，以符合領取永久green card 的要求，聞說太太有弟弟在美國。
謝振中在香港做警察，每日的四點鐘會都present得咁開心、咁多 辯護理由！他及家人應該繼續留在香港，為中國做事！😎😎🙂
快啲Email 俾美國移民局📣📣

Send 曬俾三個email。記得加埋相👇🏻

public.engagement@uscis.dhs.gov
publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov
Reportfraudtips@uscis.dhs.gov

Email 主旨: Chun Chung Tse’s US Citizenship Application

Dear Sir or Madam,

I am writing to bring to your attention that Mr. Chun Chung John Tse may be attempting to migrate to the United States. This person is the commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He has appeared at numerous press conference in Hong Kong speaking on behalf of the Hong Kong Police in regards to the ongoing protests where Hong Kong people are fighting for freedom. As you may be aware already, since June this year, the Hong Kong Police have been making unjust arrests of the protestors, abusing their power, violating human rights, wrongly accusing the protestors and releasing false information to the public. They are of evil nature and cannot be trusted by the Hong Kong people.

Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife, Sirvin Lee, has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

Attached are their photos.

Thank you for your attention in this matter.

Regards,
A Hong Kong Citizen

大把香港人窮到冇尊嚴住劏房

呢啲仆街就移民美帝嘆世界

我有方法幫幫佢

英文差 有無template

讀聖保祿無得去長春藤大學，要讀清華北大，會唔會被同學笑㗎

Sir this man

push push

番大灣區啦

咁既人材當然要幫佢寫封recommendation 俾美國移民局啦

支持謝sir上大灣區共享榮耀

屌你老母！大灣區留撚左位比你謝振中全家十八代阿！唔撚洗旨意走！

Email 俾USCIS

public.engagement@uscis.dhs.gov

publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov

Reportfraudtips@uscis.dhs.gov

Dear Sir or Madam,

I am writing to bring to your attention that Mr. Chun Chung John Tse may be attempting to migrate to the United States. This person is the commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He has appeared at numerous press conference in Hong Kong speaking on behalf of the Hong Kong Police in regards to the ongoing protests where Hong Kong people are fighting for freedom. As you may be aware already, since June this year, the Hong Kong Police have been making unjust arrests of the protestors, abusing their power, violating human rights, wrongly accusing the protestors and releasing false information to the public. They are of evil nature and cannot be trusted by the Hong Kong people.

Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife, Sirvin Lee, has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

Thank you for your attention in this matter.

Regards,
A Hong Kong Citizen

要佢全家留在大灣區

有無聯署

要你全家一齊共享大灣區嘅榮耀！！

我係Paul Con 姓謝既就立即攞老豆幅相出嚟以證清白
定係個女會好 似個老豆咁 擘大眼講大話 認其他人版自己老豆

謝振中全家只配去大灣區，或者死。

推到佢返大灣區

謝sir 擁有絕佳狡辯基因
肥水不流別人田
世世代代留在香港吧

如果佢老婆同佢離婚點計

謝Sir呀唔好走呀gonna miss you~

想走？捉埋佢老婆同細佬返嚟共享大灣區繁榮

仆心仆命奶
大灣區留左位比你架！邊個比你走

謝SIR不要走

Gphone已report to Washington

可以點幫?

想食兩家茶飯

留返係到呀 咪走!!

我要同謝Sir一齊擁抱大灣區榮耀

唔好離開我地

謝sir 同佢老婆曾經捲入官司，俾日本人告

呢個post 有晒兩公婆全名

去撚到佢仆街冚家剷臭閪

Gphone今次做實事

咁多人淨係搞謝振中，江永祥表示不滿無人搞佢仲有呢兩日好串既汪威遜

食撚屎啦

大灣區唔好咩

爆咗先準走係常識

留名待做

咪撚俾個仆街走

睇Solomon Yue Twitter
條仆街嘅老婆應該有得移民
因為係based on what she’s done

推到仆街

隔離post

共享大灣區榮耀啦垃圾

Pushhhh

河童、er蛇同陳蛇你哋任何一個都咪撚使旨意走if we burn, you burn with us

唔緊要，反正阿謝sir就一定拎唔到visa,
到時老婆咪派帽俾佢囉
話唔埋都已經派左好耐，分隔兩地仲要有時差

係咪可以報移民局？

謝sir呢d人材，當然要為國家服務啦，點可以俾佢效忠外國勢力架

想屌隻狗乸個臭閪

Solomon都已經知道咗件事
不過佢認為制裁名單唔應該包括家人
所以都無謂煩住人

Pish

Exact 7 ly

唔緊要，留返阿john 響大灣區啦

全家得佢一個過唔到去都好呀

想走？做大灣John啦

謝sir 同佢老婆曾經捲入官司，俾日本人告

有晒全名

留返喺大灣區響榮耀啦 謝sir

享

而家要改名叫John Sir

謝蛇老婆係咪整容
啲仔女
樓上話想.......不了

謝sir 同三萬隻狗同香港人一齊共享大中華榮耀啦

tui

梗係比佢走
等佢全家去到美國果陣
我地再眾籌請黑手黨買起佢全家

每年去暑假過去就夠？
印象中好似唔得
仲有就係佢結左婚合資格咩（直屬親系移民）

邊種低

求template 等大家一齊retweet

推到謝sir 世世代代留係大灣區

推去Twitter

走你老母

去weibo

Email 都有template

快啲Email 俾美國移民局📣📣

Send 曬俾三個email。記得加埋相👇🏻

public.engagement@uscis.dhs.gov
publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov
Reportfraudtips@uscis.dhs.gov

Email 主旨: Chun Chung Tse’s US Citizenship Application

Dear Sir or Madam,

I am writing to bring to your attention that Mr. Chun Chung John Tse may be attempting to migrate to the United States. This person is the commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He has appeared at numerous press conference in Hong Kong speaking on behalf of the Hong Kong Police in regards to the ongoing protests where Hong Kong people are fighting for freedom. As you may be aware already, since June this year, the Hong Kong Police have been making unjust arrests of the protestors, abusing their power, violating human rights, wrongly accusing the protestors and releasing false information to the public. They are of evil nature and cannot be trusted by the Hong Kong people.

Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife, Sirvin Lee, has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

Attached are their photos.

Thank you for your attention in this matter.

Regards,
A Hong Kong Citizen

謝sir如果你肯爆曬警隊黑幕 我地會搞白宮聯署叫美國酌情處理你老婆

如果美國真係趕佢番嚟
不如手足一齊去接機歡迎佢 ~ ~

借用13億蝗去留住謝sir 移民就代表唔愛黨愛國

跟光頭佬返支那啦

黑警死全家

留係到 共享大灣區榮耀啦

駛乜啫 直接送佢去大灣區啦

Email已send

推到記者問

文宣組做野啦

Report 埋佢仔女同老婆, 點睇